## Разложение на простые множители

### Условие
Нужно написать функцию, которая будет получать на вход число `n` и возвращать его разложение на простые множители в виде списка в порядке их возрастания. Число будет в диапазоне от `2` до `1000`.

### Пример

```python
>>> factorize(12)
[2, 2, 3]
```
